原力其實係咪就係陰陽？

兩者都係要平衡
冇左邊一樣都唔得

No

咁你講係咩呀？

係縮陽

你地又話唔係
又唔講係咩

你老母成日搵我採陰補陽

採陰補陽

死人妖衝出黎柒

冇右邊呢？